[唔好失憶][文宣] 整合被_低調處理_嘅事件.txt

記性越嚟越差, 請大家幫手勾起回憶

上星期荃灣斬人, 有血見骨, 無警察

北角福建幫打人4個鐘無警察

過期催淚彈係山埃, 1-3歲細路, 老人, 寵物被逼中毒

扑錯人後頸變紫色然後就咁行走咗

爭住射催淚彈片段, 成班嬉戲狀態, 驚死無得玩輪流開槍

元朗yip foo事件

.
.
.
.

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

+

*

推